（大戰一觸即發）627心齋橋事變！！！

宜家你黎我地頭
駛鬼比面你

聽晚港人自救